和理非出動做Marketing !!! 入來俾意見！

不如玩下全民致敬消防救護！
係消防局附近貼下連儂牆！大家俾俾意見！

1. 真心支持佢地願意為我地發聲
加強佢地支持呢個決定，係正確嘅
因為佢地都有面臨被辭職嘅可能
佢地都係我地同路人

2. 推上國際話俾其他人知
我地係黑白分別，唔係下下裝修
我地係人，是有感情
同班仆街是有分別嘅

何樂而不為呢

P牌仔第一個post，大家覺得可行幫手推推！

Tui

幫tui啊

1

2

3

4